[花生post][有圖]有個老師打尖搭𨋢，分分鐘工都無埋

搭個𨋢啫，駛唔駛攪到咁！！！
打尖個師奶比人起左底係青衣主恩小學教書
打尖仲要咁多野講，唔出聲無人話佢啞
搭𨋢搭到工都無埋係型嘅

係馬鞍山之友個fb page 好多人討論，好多花生食，有無人有睇緊

為人師表
紋生唔代表壞喎

佢而家涉嫌恐嚇喎

係囉 係咪可報得警

係唔係恐嚇?
可唔可以報警?

真係想知可以點唔放過人

紋晒身大家知咩事啦

做老師都可以講得出打尖又如何
涉嫌恐嚇 入倉啦死教畜

花生友留名

做乜鳩野 條友自己要讓啲老人家先
慷他人之慨 人地唔gur就要公審人
咁撚叻行樓梯囉

老師不嬲係最無禮貌

真係戥呢間學校嘅學生慘
小食部係咪要鬥先有得食

而家係個老師話要報警

你睇清楚排隊次序先

強貼留名
為人師表學人打尖
其身不正
點樣教好下一代

對紋身嘅人帶有色眼鏡
恐嚇
冇問題？
老師黎喎
教育下一代架喎

排第一果個讓比排第二果個，點會影響排第三果條友
咁都叫慷他人之慨?

打尖老師鬧原post 嘅相，唔係現場都知個老師有幾激動

唔係咁開心啊 紋哂身大家都知咩事啦下話

佢咁中意話人不知所謂嘅

人品咁 仲點教育下一代
咁多學生跳樓

讓左人咪再排過囉
何況我真係冇幾可見商場搭𨋢排隊係一條隊咁排
一班人圍住個𨋢門等上地鐵咁常見啲

弱智就咪撚學人上網啦

但其實重點應該唔係好關紋唔紋身事囉，個人覺得係老師無野可以鬧原post,先人身攻擊佢

屌個個好似你咁撚冇禮貌咩

其實馬鞍山d 商場好細，𨋢隔離就係自動電梯，如果老師無咩大家睇唔出嘅殘障，好正常見前面有2架bb 車+一班老人家都知要等兩三部𨋢，唔明點解唔搭自動電梯

小學生都知打尖係唔啱

bb車,行李同輪椅係地鐵成日排隊上架wo
係間中會有d其實唔駛答既人先會打尖

一開始以為你唔識字，原來係弱智

岩呀 但咁就要公審人啦咩
根本冇一條隊排既情況下 點知你邊個先邊個後 唔出聲又點知你企係到做乜

不過算啦 老師係原罪呀麻 講粗口都錯

sorry law

你係個老師定佢老公？

推到佢仆街

又黎唔同意就一定係事主/識事主
我係覺得與其濫用網絡公審 不如諗下係咪真係值得先啦

死圖

fb page 餅主post 出黎嘅老師回應

咁你就唔好講人冇排隊啦

唔通你覺得老師講粗口唔係錯？
如果老師講粗口唔係錯，點解學生講粗口要記缺點先

第一：先入為主覺得紋身就唔係好人，咁張繼聰余文樂肯肯定係黑社會
第二：打尖打到好似警察搶市民部車追賊咁理所當然，唔識讓有需要人士用先，教知識有用咩？身教都唔識學咩人做老師
第三：俾人擺上網仲要兇人，究竟係咪燒壞左腦？

梗有啲道德撚話老師做乜都錯
我真係想講，係咁架啦，做每種行業都會有需要避忌既時候，自己選擇得呢個職業就要承受得起，
呢鑊真係幫唔落呢位老師了

講粗口點解錯
老師就唔講得 司機侍應就講得

Btw 留名睇炒車

聖公會小學極端中意請耶西 miss
呢條女如果未結婚應該仲係處

你屌埋我個份

我都覺得紋身唔一定係壞人，但睇老師嘅年紀，佢有紋身=壞人嘅觀念都正常！不過老師唔應該以貌取人囉！
我覺得唔讓都唔緊要，但唔好打尖囉！
本應大家都食花生，覺得無片無真相，但佢又要自己衝出黎柒！！講句打尖又如何，而家個個都知佢打尖！
而家啲老師咁，唔怪得愈黎愈多學生頂唔順輕生

好呀
一路砌一路叫我安靜

本身件事大極有限，INBOX兇人咁ON9
有咩事真係自己攞黎賤

根據網民起底，佢已婚，隔離嗰個就係佢老公啦！

個腦係咪生係屎忽到 0
自己搞大件事佢

我小學wor
不過我係第一/第二屆畢業

A>B>C
變左B>A>C
點慷他人(C)之慨呀?

口同鼻拗,信邊個?

唔好跟車太貼
連登仔成撚日炒車

快啲炒撚左佢

依啲一睇就知教蓄黎，咪比佢禍害小朋友

其實個老師話佢冇打尖
點解又要inbox兇9人地話打尖又如何？

商場有閉露
會唔會就咁拎出黎呀

有冇原post link

屌拿星 呢d咁撚雞毛蒜皮既野就咪撚拎出黎啦

小學比佢教過 教畜嚟 少少野就屌到啲𡃁仔上天花板
當年小六唔肯吹木童笛同佢嘈左鑊金

講粗口唔一定係壞人！ 但每個行業都有要守規則！
你諗下如果一個老師開口埋口都問候人呀媽，真係會教壞細路！試諗下校長係早會第一句開口就話，DLLM,各位同學靜L 啲，聽我講野！唔好再9叫啦！ 咁樣你覺得好正常？

淨係inbox兇人小心啲呢下都夠衰啦

老師講粗口就係錯？
私人時間佢唔係學生面前屌你全家都好又關人撚事咩戇鳩

fb 馬鞍山之友page, 應該要入左群先睇到

佢講得出打尖又如何呢句都夠衰啦

睇人仆街最開心

大家係時候關心下一代

耶西成世人只同一個人做愛
又唔會叫床
好想同一齊破戒

有人話報左警睇cctv

好睇過反黑呀喂

小二 來一客花生

食住花生等睇戲

惡過狗

超市話呢排d花生好好賣

lm

最尾嗰句好笑

哩啲獎方唔係持住老屎忽同學校有關係先攞到咩

比佢教過中文

真係惡到仆街，鳩鬧無品

留名睇又多單空中飛人

留名

佢宜家send 短訊嚇人喎 已經唔岩啦

原本無證無據, 一個話打尖, 另一個話無, 好快就不了了之
做乜咁ON9要INBOX人兇返轉頭仲話 "打尖又如何", 根本係衰自己ON9

自己都認左喇，cctv有畫面無聲任你吹啫，兩公婆都明顯係仆街黎。

好驚 會點唔放過 有人報警未

佢自己話去緊報警

所以擺人上網就岩 零成本

唔知老師入職時有無教下佢地句校訓係點解呢

呢啲人真係要上網屌屌佢

「打尖又如何」
淨係呢句已經夠我推撚到佢仆街
死臭雞婆

教畜不愧係教畜

以前小學老師
教音樂同常識 好似係
又濃妝又大香水味又巴渣

有無人cap多啲圖
唔係馬鞍山人睇唔到post

馬友發起一人一信

好多比佢教過嘅學生都留言負評！！

改個名做sorry law係真心定假膠

其實做老師唔代表佢人格好 喺咪你誤會咗啲野

真膠

個校長接受到咪得囉

各執一詞 花生友冇cctv睇應該信邊個？

搭個𨋢都有花生

推

考考大家眼力

臭閪樣

但個女老師fb message事主話

「打尖咪打尖囉xxxxx搞咁大」

如果唔係身有屎，講

「我都無打尖，你老屈？」

會唔會合理少少

老師老公原來有拍片，有片有真相

應該好快有大大粒花生食

sorry law 得分！

管理處邊會咁得閒放條片出嚟吖

應該好快有大大粒花生食[/quote]
管理處邊會咁得閒放條片出嚟吖[/quote]

報左警應該好快有得睇（如果真係報左 ）

我諗打尖咁嘅事應該唔會開返嚟睇
就算報警都冇用

留名先

俾舊生清算

推到佢仆街死

點起到底?

等睇開到第二個post

推到教畜仆街

唔撚做仆街仔唔得
條八婆日日係學校叫春咁大聲咁鬧人
屌到隔籬班都聽到
有次無啦啦捉住我屌
教畜黎 我屌你老母
利申2010年grad
屌你啊

推呀推

入嚟食花生

點解個post熟口熟面

一於推到條臭屄仆街

死臭西，推到佢針

報應黎喇，集合所有舊生之憤

佢又話得佢冇錯wo 好人好者紋咩身

讀依間小學

校外都咁惡

班小學雞俾佢教會點

屌到個教畜爆炸

堂堂比佢狗咁撚

好人好姐紋乜春身
就算有紋身都唔會係當眼位置

支持報警玩大佢

LM 推

我都唔明2個人搭咩柒。阻撚住有需要既人。搭唔緊要仲要同人嘈咩道理

Lm

最後咪又係無事.學校班教棍重黑暗過黑社會.

啲舊生反應好撚正
一個就話老屈
十九幾個都咁講可信性應該好高

上埋e-zone,有懶人包啦！！

教畜

留名一身蟻

畜

LM

有聲

off topic
自己改個名做sorry

Sorry Law D圖

好大隻畜生

人地紋身又得罪您 ？

放過人地啦想搞到人地無工開咩?

睇人仆街最開心

推爆佢，不能支持更多.gif

呢啲先係真正嘅教畜

唔知咩事
但係見到條8婆樣就想推爆佢

唔好再推喇，我唔想俾咁多人知

為人師表EQ低到咁撚樣 俾人起哂底都唔識收 好似對住自己學生咁屌 發神經

抵啦

冇俾佢教過但聽過佢鬧人勁撚大聲

Pish

小學大部分老師都係仆街

呢個sorry law係咪之前帶住兔仔頭接個仔放學
對腳好撚正果個人妻

sorry law勁正
索淫妻

唔係話想佢冇左份工 不過
錯就要認 打就企定
為人師表 打完尖 仲要兇尻人 不知所謂
快撚d炒左佢 廢事誤導下一代呀

紅底都唔代表愛國啦
紋身又點會係壞

係

好心涼,自己打尖就問人有無試過

明明係自己唔岩,點解唔肯簡簡單單認錯,無左份工真係抵撚柒鳩佢死

邊個打贏先有得食

完全正確日日西口西面 個個同學都驚佢 有氣場咁

你讓左個位比人入應該自己去返隊尾排過
讓完冇去隊尾同d蝗蟲成班親屬打尖有咩分別?
你讓唔等於後面成村人都想讓
之前見過人地趕飛機想插隊
係一個個問其他人可唔可以讓佢先
而唔係比d人插係自己前面排自己仲繼續留係原位
單純講讓人個point 讓唔讓廢老依點唔評論
佢唔讓佢都冇犯法 所以佢地冇排返隊尾 打尖既係bb車而唔係夫婦

唔係見到留言都唔會想推

花生

唔怪得咁多學生自殺。

BTW 如果個老師因為刑事/嚴重過失比人炒, 佢份退休金係可以比clawback, 當然都會視乎番間學校用咩理由去丁佢。
所以大家要幫幫佢搞大件事!

BB車排第一，老人家第二，老師第三，第一讓左第二，點解要去第三後面排過？！[黑人問號]

咁嘅老師，唔怪得小學生會講得出犯法又點喎啦

為人師表係咪應該要有道德要求？大家自己講

巴打你岩！

見到圖心諗佢個樣完全冇變過 仲係咁西 個妝厚過石屎

你五毛定事主本人

果位巴打放工搭車上到自己冇位上要等下架唔該自動行返隊尾啦下

為人師表洗唔洗有道德？大家不如討論下

推推先

留名跟進

做得老師都係啲讀死書既廢柴

預左博屌
校大學生咒蓮子就得
老師打尖就唔得
雙重標準到

其實你有冇認真睇篇野
定係唔識字

智並唔係咁弱

夜喇龍二哥

乜而家D老師咁嘅人
比起紋身 我覺得佢嘅言行似黑社多D囉
我一定唔會比我親戚同埋我朋友嘅仔女讀佢教緊個間學校
有佢嘅學校我都應該會blacklist

又有D話廢事嘈，多一事不如少一事既垃圾香港人，就係因為有呢班人先縱容到班垃圾打橫行

眼殘 sor
不過我都黑人問號返你
一齊進修返閱讀理解啦

d相就咁睇都feel到佢把聲鬼殺咁嘈
而且睇佢個樣都覺得佢心腸歹毒

係佢

人不可以貌相，唔通壞人塊面寫住壞人咩？

如果真係失實咁後面個fb message 引點解釋？
仲要講大話
越描越黑

如果係文員/地盤唔會想推，但為人師表洗唔洗有道德，以身作則？

慣左對住學生一言堂既教畜
出到現實社會就會出事

你戇尻架？自己嚟嘅時候睇唔到邊啲人已經嚟咗等緊先？等你之前嚟嗰啲人入晒先到自己入是常識吧？

如果係好老師，點解無學生幫佢出口？

個老師第二個fb

唔爆曬小學d野出黎已經叫比面仆街母校

小事一中出

何必

我係老師 我講嘅就係道理
.
.
.
.
.
.
.

（留名睇佢俾人炒 ）

有咩唔怕講，唔講仲害左班師弟妹

推到佢仆街，依啲垃圾唔洗比面

又係Sorry law
Btw,個教蓄而家恐嚇，報得警

柒少陣啦
弱智先會打到上面果堆野

日日有人地鐵唔排隊

依個真
有親戚做老師，又係個格閪到仆街，歪理一堆有佢講冇人講

但為人師表洗唔洗有道德？

嘩嘩嘩。。。咁就真係人靚心善，個老師正仆街

拿，而家做錯野，平時點罰學生，而家點罰你啦，罰抄呢個post 100次，星期一交啦

其實香港人撘lift真係好撚鍾意打尖

留名

其實老師講粗口唔緊要 但要合適環境講
加上 個問題佢係打尖當自己無錯+ 推人地入lift 講"行啦 驚死入唔到咩" 呢啲咁無禮貌嘅行為仲衰過講粗口 仲要有色眼鏡歧視有紋身嘅人 咁嘅老師無咗份工都正常

日日有人死添 咁你唔撚去死？
咁大個人唔係人地做乜你就跟住做乜㗎
是非黑白你咁都唔識分咩

[/quote]
剩係咁都夠佢死啦
身有屎淆底仲要理直氣壯屌返人
呢啲教畜害人不淺

抄聖經內文一百次就原諒佢啦

嘩

仲要恐嚇

港女 + 教畜 combination

憤怒既連登仔出動

又多一個文盲閱障
Block撚晒

唔識字不如都係岀返去啦 有冇睇篇文架

推爆條臭系教畜冇左份工為止

Sorry law

Big peanut
LM!!

原來係兔媽媽

講左咁耐有片未呀.....

紋身都係黑社會

極醜惡，pish

啲教畜入唔到𨋢真面目就出哂黎

好懷疑佢個牌點拎番黎
有少少常識都知佢果兩句說話入到恐嚇罪嘅機會好高
本身我當個阿媽事主好似隻教畜咁講 拍片果時唔一定全部啱晒
佢依家咁恐嚇人就一定係錯
人格失分就實搵唔到人支持佢
除左蠢撚過隻豬我諗唔到有咩形容隻垃圾

潛水咪算
重要恐嚇

原post排第一批 老人家排第二批 條八婆排第三批
依家原post只係同老人家換咗位置
幾時慷條八婆慨阿
不如你諗清楚先留言
柒到唔敢睇

又好似有道理wor
但唔好分散注意力先 同 講政治先啦

睇個樣就知係八婆相
重要係教畜 真係唔撚死都無用

兔媽媽 人美心更美
屌條死港女搞到我諗起小學幾個仆街教畜死港女玩針對 淨係識得鬧到人喊 一係就唔撚教
同埋佢真係好撚柒 又要話內容失實 但又要同人講無左份工 叫人小心啲 做左咁撚多年教畜都唔醒少少 係咪想笑撚死人

乜佢都有諗過會被人炒

仆街教畜

有冇兔媽媽樣睇下

原來就口同鼻拗，你條on9又自己on99咁pm管理員自爆打尖，娶着個蠢女人真係嘔血。

狗也不屌
佢老公應該係同一類人先啃得落

on79
如果讓新加入既人先就算打尖
但而家排第一同排第二交換，關排第三撚事？

邊會有道理 雙方既身份唔同
學生,在學階段,言行仲未成熟,仲要學習係正常,話蓮子抵死可能係未成熟既表現
第
老師既用途就係要將正確既價值觀傳播比學生,教導佢地向善,唔係要老師黎做咩? 依家個老師其身不正,本身無道德觀念又點教到學生有"道德"? 咁既老師我真係驚下一代學變到"打尖好出其?日日都有人打尖嫁啦",變成真正既強國人

本bb係唔會下評論 免炒車
不過若然老師老公唔肯放片澄清
咁就當身有屎論 會發電郵俾佢校長

老老實實，講粗口問題唔係最大，但你打尖，仲要係想打老人家尖，事後仲去兇人。基本上係無人會幫你。

學校唔會因少少網上言論炒人

反而應該將佢既事跡比呢間學校既家長教師會知

再由家長比壓力學校

第一句 識我既人都知我乜乜乜
覺得打呢句野既人好自我中心

有無人幫手send去家教會

尋晚睇live，Epic Games既SR Developer Relations Technical Artist都有紋身，唔通黑幫大佬都出山教人用game engine寫game？

可能家長未必知，我唔係上連登都唔知

學校最怕收生不足

佢教中學，就send去周邊小學

教小學，就send去幼稚園

宣傳下

想像唔到

一個老師會恐嚇人

佢教出來既下一代會係點

你訓撚醒未 紋身個人喜好 咁樣判斷人地唔係好人 你最多只可以話第一印像覺得佢唔似係好人

學生屌人係因為七十幾條人命。
個教師係為左自己打尖成功。

有可比性?

教畜就係呢d
紋身=衰人 呢種思維錯撚曬
自己理虧都仲可以聲大夾惡

齊投訴 唔可以比依啲人教書，知法犯法

教育局通知左未？

恐嚇係刑事犯罪

好撚多人冇道理就人身攻擊擊沉人
政界就最常見

唯獨冇品德嘅老師唔可以放過
睇佢回覆，我不敢想像學生係佢身上學緊啲咩

老師喎，其身不正

而且我認同講粗口其實無咩野大不了,但問題係為咩野事而講粗口?

怪唔之得依家啲細路頻頻死

香港最叻既人唔會做老師

無紋身個班政府高官先係assho

最大獲係佢係一位老師 佢d 學生比佢教真係學壞曬

真係相由心生 咁樣樣

我都覺得無咩大不了，唔知校長認唔認同呢？

Share 去青衣D街坊page. 等多D 家長認識下個老師

1. 通知該校家教會

2. 通知附近幼稚園

3. 教統局投訴

4. 刑事恐嚇，當事人去報警

佢郁手推人其實都係襲擊，sorry law 個背隻會唔會忽然有啲痛

其實外國大把勁既人都有紋身 話紋身=廢柴壞人 不單止思維停留係六十年代 連邏輯都好有問題 咁教d 學生就大撚獲

嘩 如果我細細個 有個大大隻公仔頭接我放學 會好開心

為人師表

正一教蓄

推到條友仆街冚家剷

條友清朝嚟嫁，紋身又點啊依家
咪以為自己做教畜講咩做咩都高人一等啦
咪又係排隊都唔識又唔尊重人
推到你工都無埋，就睇下你點唔放過我

推到佢pk

Sorry law 比人恐嚇

建議你去報警

又話冇出手既

吖，笨！

痴撚線
樓上有啲人話咩老師唔打得尖咩個啲可唔可以用下個腦
而家問題係打尖呢件事已經唔撚係啱
佢仲要係為人師表自然衰多兩錢重
話打尖有咩咁出奇個啲縮返入老母個閪到啦
on99
咪合理化自己啲自私自利嘅行為

上左新聞啦

紋身又點呀！教畜！

花生花生

日日比佢篤住鬧既女同學十年後會好似佢咁篤住港男鬧

推推佢 幾有趣

成班紋身mk係到圍威喂

如果去到誹謗、有人自稱被襲擊就未必

教畜界毒瘤 應該盡快解決

教畜 自己做錯仲大條道理
比佢繼續教小學生真係害人不淺

完全唔明點解要讓廢老
出得街就預左要企
唔企得就坐輪椅啦

推到佢工都冇埋

好撚憎鬧鬧下交 對方無啦啦叫你收聲
真係會嬲上加嬲
希望隻教畜同佢老公快d折墮 平時應該蝦蝦霸霸慣

屌你老尾望到啲相就好似聽到佢以前講書個道八婆聲

其實睇完cctv如果佢有推人，再加inbox句恐嚇都兩樣野可以鋤佢啦，到時鋤得入就自然會冇咗份工
到時咪又係死狗和解，仲要事主肯放過佢

所以其實兩方面都有問題
只不過教畜衰多兩錢

放過個老師啦，做教師好大壓力咖

留名

支持

有見地

香港地邊個冇壓力 乞兒？

咪就係 好多無品垃圾人就係唔理有其他人之前等緊，一有lift就衝入去

推爆佢 啲廢老師

被打尖既路人係無辜
揹住唔知幾多條人命既副局以及用d陰質錢養大既蓮子係咪無辜？

地鐵更甚

佢inbox兇人 建議俾佢兇嘅人報警

咁樣都知
其實條女做乜架？好想上位？

推撚到仆街 屌佢老母

推到條臭西仆街

呢條八婆都有今日啦

我屌你老母咁撚鐘意針鳩我抵撚你死啦

推到班畜生仆街

係唔係on9
下次你同成家人排隊等車
唔該企定定
老母想同你調轉位企的話
你唔好慷他人之慨呀
除非你自己一個死去隊尾啦

推爆佢,搞到學生自殺就係呢d教畜,一定要炒左佢

sorry law
依個名咁似上次新聞扮公仔接個仔放學個個
辣媽?

唔好推啦 仲推

Sorry law 好有錢

如果係教畜 好應該制裁佢

唔一定要炒佢，但點都差人地一個交代/道歉。幫推

弱智就唔好出黎柒啦
教畜同蓮子冇一個係無辜架喎

係班撚樣是咪盲

睇cctv咪有真相
依家直頭羅生門

推 好撚憎呢啲老師

唔使睇片, 我信Sorry

信sorry

唔怕炒車！因為對家面目可憎

臭閪教畜

CCTV 唔會隨便公開, 就算報警都要視乎番個報案原因, 所以好有可能你唔會知道真相

正教畜 推到佢仆街

相由心生

母校

片有沒有link?
雖然我都唔信教畜

推到個八婆仆街再講

屌你係咪智障

1. bb車
2. 老人家
3. 教畜

請問1同2交換次序又關隻教畜咩事？

其實恐嚇已經係刑事犯罪啦

次序已經唔太重要

新花生

佢WhatsApp同邊個報？
報咩？

為人師表

香港啲學生真係慘

排隊順序：原po-->老人家-->教畜夫婦
宜家原po只係將自己嗰排位同老人家調轉，並無影響到教畜夫婦
咁簡單嘅邏輯都唔明？

弱智都識上網

我係學校做過三年it狗可以同大家講
而家大部分老師都係垃圾級，仲要垃圾過普通人，但反而最偽善就係佢地

正常啦
細個就話覺得好神聖姐
依家大個左 老師只不過係一份穩定人工高福利好既工

賤畜夫妻禁極刀

咁又唔係喎，以前多好多好好既人，而家十個有九個新老師都係為人工
十足十做警狗既毅進仔一樣，只不過讀到下書咁
而老一輩多數唔撈，退落黎，一係就不問世事咁，所以全行都好撚垃圾

仲咁串

真係唔覺
可能我個間係公立學校 邊間就唔開啦
有心教/有質素個班就調走哂去其他公立學校
剩低個D根本等退休 hea教 當你個成績廢
仲記得有年GEO個MISS夠膽死 影印份workbook其中兩三頁當出左試卷
最尾個年教中文個個 上堂未做過PP 係度玩唔知乜9話劇哂時間

我入去個陣就BAND1英中 我最尾個年都就黎跌出BAND1尾
過多一兩年BAND2埋

咪同D垃圾社工一樣
你講緊好個D無三十都有二十年前既事

同埋 上面質疑佢sorry law既人 佢信用咭定提款咭都係用sorry呢個名真名黎

true

叻喇叻喇

尋晚個位黑社會紋身Artist就真係教書好撚高質啦
youtube直播得果唔夠100人睇，留言唔係拎source就係話unreal engine好撚難好撚明
屌你地班老母咩，coding有得visualize 個flow，有得睇即時效果，有得drag and drop既frontend，容易debug，而家阿豬阿狗小學雞識少少數學都可以down黎玩下架
不過易學難精囉，教畜唔識教架啦

推爆佢

Miss

我以前讀嗰間中學啲老師好好，好有heart 架！！而家見到我姨甥啲老師真係。。。。
無愛心就唔好做老師，黑死人

其實件事係點而家都未知
要睇下有冇證人/影片先知果時係點
不過個老師走去恐嚇人就輸哂

佢好自以為是，小學教數郁啲就罵人，你仆街啦

push

比佢呃左

其實我想問

如果排隊次序係
電梯入口 條友-->老野--->老師

咁條友入左 第2部LIFT就會係老野+老師
如果佢轉左次序
老野--->條友--->老師
咁老野入左就算有空位都未必比老師入
咁老師咪變相等多左1次
前設係老野用唔盡一部LIFT

利申 工作上知老師好仆街, 老師應該仆街死曬佢

請律師 出信 再報警。
會做嘢

有片 有冇傳送門

個sorry law係咪上次帶兔仔頭接仔放學嗰個？

其實應該唔會有分別, 唔會等多次, 因為果度已經係底層
另外, 其實出面有電梯

呃人架，條片係幾張相整成架咋

個老母好撚正

嘩，呢單野有排玩

Miss ko 個樣有d似細龜

版主間接貼左啲爆料出黎

呢D教蓄一定係成日無理咁罰同鬧小朋友既心理變態

喱啲八婆絕對唔可以縱容。

Sorry Law

係呀屌

口頭話唔刊登 轉個頭

Oh

條八婆又鬧人引剩 無非都係想吸引注意 依家咪啱佢心水囉 between 上面咁多人連排隊次序都唔識 都唔知真心定五毛

但其實證唔證明到fb係佢，自己開個同名ac加張相都得

咁嘅人有咩資格為人師表

佢先係最不知羞恥

有無人想sent email 比打尖老師同佢啲同事

個老師嘈到咁 佢平時一定會遇到串少少嘅學生問d佢答唔到嘅問題就惱羞成怒亂罰學生

有理d咁既教畜 唔怪得咁多學生跳樓啦

唔知個admin今日有冇收到好多入group request

等睇無左份工

臭西港女
推到佢失業

做乜鳩？

又係仆街教畜

魔牙

Lm 教畜食屎

推撚爆佢 呢D八婆 仲為人師表 食屎啦

我就唔信一個唔識你既人會無啦啦屈鳩你啦

老師道歉咪算囉 思覺失調 死撐有咩用呢。。

真係幾正

More

佢話自己拎傑出老師
係咪間接表示自己已經高質過d同事

如果該校同期老師們唔表下態
就要小心以後高質既學校都唔肯請你喇

成間小學好多老師都勁好，全部好好 無乜幾個特別黑人憎，佢真係數一數二嘅教畜

我唔信佢啲同事頂得順佢
佢畀人炒嗰日應該普校同慶

就算唔講件事，但咁撚多舊生走出黎數佢，好人極都有限

教畜真係教畜,又打尖又恐嚇

臭八老師都識上連登

最好喺擺上baby condom 等班港嬸清算條8婆老師

好多牙齒印

miss好正

一早道歉應該咩事都冇
係要咁串inbox恐嚇人真係抵撚死

教畜必須冚家剷

做得教畜都唔方有品脾氣好

宜家大個諗返啲小學老師 有部分都幾仆街 成日屈尻人
好在細細個有同老母講 然後我老母打去學校屌尻佢 同埋同啲大佬講
從此以後啲老師唔敢膽隨便鬧我

高瘦平 塊面馬嬲屎忽咁 你岩？

佢刑事恐嚇wor 報警？

點解內外都咁醜既女人都會嫁得出
佢老公外型好似仲唔差

正臭閪 推撚到佢死全家

推到佢無得做老師

因為教畜始終有一份好工

老師冇左份工好慘架
你地唔好再推啦

恐嚇人好唔理性好暴力囉
我一定叫晒身邊既親朋戚友唔好報呢間小學囉，萬一比呢個老師教我小朋友歧視人、打尖、恐嚇、講粗口 咁點算？

等失業啦臭西

老老豆豆，呢個商場𨋢隔離就係電梯
好人好姐唔係要落停車場根本唔需要搭𨋢

紋生
唔講以為有人姓紋

教小學係廢啲嫁喇

打尖都可以玩到咁大

講真 本身就真係好小事 不過仲咁串又唔認衰就一定好多人想睇佢仆街

話你呀高老師

嗰陣讀緊小六 中文老師病左佢黎代堂 有個肥仔傾計比佢聽到 即刻鬧到個肥仔hihi仲罰佢面壁 成班淆到...俐伸而家讀緊教育 諗起都覺得佢教畜

俾人鬧重say hi

佢老公都係教畜嚟 以前兩老婆係禧年小學教

搏懵排錯隊卑人屌鳩完條氣唔順冇落台階

條女係咪拎最傑出（發爛渣）老師大獎

推到佢冇左份工 以免危害下一代

推到佢仆街冚家剷

呢啲態度好衰
睇唔起人咁
你小學老師黎喳 憑咩

樓主好靚女

好不安 唔會放過人

鬧學生鬧撚到上癮 出街見人都照鬧

咁就算推到所以有人都知，咁學校又會以咩理由炒佢。衰打尖定話人？好似又唔夠料炒佢哦

臭味相投呀

有冇人寫信去讀揚下佢呀

隔住個mon都聞到陣臭西味

搞到好大 影響校譽
炒撚左佢

炒咗未？

咁老師可唔可以投訴學校無理解僱，影響校譽好主觀哦

屌原來係教師黎
唔怪得教黎教去D學生都咁西喇
根本就其身不正，咁既死款都可以係教師
咁我做特首都得喇屌

校長有心炒你，大把招數玩死你啦

如果係呢個時候有家長投訴佢
佢都有排煩

睇吓事主告唔告佢恐嚇喇⋯

個sorry law係唔係就係之前扮兔仔接仔仔放學個個？

話時話，到頭來會唔會用錢擺平?

yes

點解你地會知

fb啦

唔知點解會有個老母係駁上位嘅感覺
好似鄧月平咁⋯⋯

校長手段真係層出不窮

屌你老母
排第一係po主第二係老人第三先係嗰兩個仆街
讓唔讓都唔會影響到最尾個結果架
弱能人士唔好討論啦好嘛

lm 等GG

都覺得係 驚跟車太貼

果位巴打覺得自己見解獨到好撚醒

仆街就仆街啦 我屌你老母呀 人手filter

咁個fb 係咪佢本人？

出名少少又開始眼紅人地喇

之前都有小小呢個感覺⋯⋯

不過條女是咪想上位又一件事，
個教畜的確係閪又真係好多証據同証人企出黎指証佢 走唔甩了

個樣勁8婆

高老師上堂會唔會教D細路叫人「小心啲」嫁

推到佢下星期被放大假

嗰男人就醒目，完全唔俾嗰 cam 影到正面，肯定之前係有過唔少類似嘅經驗，訓練有素。

又係教畜

老師點會咁易炒到丫
除非d 高層一路都唔撚鋸佢想搵野入佢姐
如果唔係真係好難郁到d 老屎忽
要佢俾人炒真係要犯左法先有機

Btw 屌你老母死教畜
件事係點我唔撚理你
淨係睇d 學生一面倒屌9你就知你仆街啦

嗱，我就記得教育局嚴正譴責過老師講粗口嘅

平時肯定幫佢老婆擋唔少啦

新聞仲講到老母放單野上網引人公審累到個老師無左份工咁
人地如果覺得個老師岩就點會公審佢，如果搞到比人炒都係佢自己累自己

聖公會學校唉又係咁

推下先

個名 Sorry Law

好難炒
呢條教畜應該一早perm咗

為人師表都咁嘅格

我中學又冇咁耐
但真係遇到一個超級超級好既老師
真係好用心教，我班有個同學升左中4，有科佢好想讀，但學校唔俾佢讀
果個老師私下用放左學既時間幫個同學補習
我地畢業後都仲有搵佢出黎食飯，真係好好

恐嚇唔啱，恐嚇唔好。。。

屌，我小學老師。個陣佢都係唔好老脾。

利申 青主畢業

青主畢業+1 無比佢教都要針撚住我黎屌

小學老師

屌 幾時放段CCTV出黎比我地食花生啊
依家班食蕉肯定食得好撚開心啦

Btw

有無人覺得條女好怪相

又好似似曾相識？

殘體

大面五官細

好撚奇怪

個版主都好仆街下

花生已準備

其實係

哇 佢冇左份工會唔會做犯法野架 好不安

垃圾教畜必遭天譴

撞爆佢

一定要告柒佢

推到佢冇左份工

最好告埋佢刑恐

等睇炒車

最討厭D自私狗鬧人港柒，推爆佢，推到佢有報應……

狗都唔屌

嘩屌

推到上cctvb

我係佢唔抄都唔知點面對啲學生！！

off topic 許登依家做乜撚
又有人無啦啦講unreal engine
又貼d 大陸on9 表情圖
無眼睇

我屌你老母啊死返中國啦垃圾蝗

依種垃圾老師

屌佢老母
見撚到呢啲閪圖已經唔撚開胃

點起到底

推到教畜仆街
應該要轉發去佢間學校既家長群

推到仆街

睇fb Sorry law 對波唔錯

唔洗駁啦 依家個個都上晒位

為人師表都唔識以身作則
就算覺得人地有錯 都唔應該標籤同歧視人有紋身啦
社會垃圾都大多數係呢班教畜教出黎
是非不分 斯文敗類
影衰哂香港班老師

炒左未？

垃圾教畜
大鳩人

點解咁多人閲讀理解能力有問題？
個重點唔係打尖
而係
1)女教蓄先撩者賤，言語上人身攻擊媽媽
2)男同女教蓄期間都有郁手推/撞媽媽，兩個人恰一個帶住小朋友既女人
3)女教蓄send message俾FB版主，將黑講成白，話打尖既係媽媽，並恐嚇版主del post
4)女教蓄send message俾媽媽，話唔會放過佢，仲叫人"好自為之""小心d"
5)眾多舊生留言表示女教蓄內外都醜陋無比，係西女人，男既就係鵪春仔(佢甚至嘈交期間講話"你聽我老婆話啦"之類既說話 "

根本件事係西女人一手搞到咁大，原本打尖香港人食下花生第二日就唔記得，佢而家直情犯法

D小學雞起身未呀？有冇料報下

依家啲所謂老師...
等條豬屄求二得二無左份工啦屌佢老祖

小學老師真係好撚戇鳩

點到唔輪到個老師喇 用下個死人腦先出聲喇

個老母真係幾正

值得

俾d咁既人去教小朋友？ 唔講佢唔讓老人家

唔講佢 有色眼鏡睇人

就講佢叫人小心d

咩小心d

一般人出面吵兩嘴從來都唔佢咁威脅人

重想佢教小朋友？

唔好扯開話題

我都記得

你做埋佢老公果份

做乜會係到講紋身同粗口
成件事重點唔係呢到
只不過係扣多d分

強帖

推爆佢啦 仲話為人師表
我真係無打過尖呀 咁點先

尋曰放工時間係大圍上馬鐵，我行到個位準備坐，有個小學生9衝埋黎攝左落去坐左，我呆左！ 其實就算我坐左，見小學生想坐，我都會讓佢，只係唔明點解而家啲小學生咁無禮貌！見到呢啲所謂嘅老師，我終於都明白點解而家啲𡃁仔會變成咁

執輸行頭慘過敗家

一轉身 為何又有一個分身的你
怎麼我眼內 人人像你 人人是你

miss老公唔係有拍片咩

最傑出女教師獎
我最受歡迎男歌手呀

之前都有個攞呢個獎既教蓄

兔媽有留過言話老師老公有拍片！ 但佢唔放出黎你吹佢唔脹！ 會唔會有人將自己老婆鬧人條片放出黎咁醒

垃圾學校

真係相由心生 你問邊個未打過尖？我未打過尖 好認真 由幼稚園 老師同屋企人已經教我要排隊 打尖係好無禮貌 好彩我無畀你呢隻教畜教過 如果唔係 我想像唔到而家嘅我會變成點

比次機會人啦，唔好再推

呢度推無用

要投訴到去教統局

垃圾

Same 認真覺得打尖係侮辱左自己

自以為清高 教育下代
但品格惡劣 自不為知
學生陰影 就係你班垃圾造成
仲要掛上師長之名
立心不良

依家啲老師真係不知所謂

我覺得自己開始頂唔住.....

Ok

我都覺得係 就算畀你打到尖又點？
周圍啲人點睇你？自己都覺得醜啦！

搞大佢啦
劣質種做咩教師
就算唔搞到佢辭工
都要搞到佢無面見人

A: 紋身c9
B: 廢老
C: 教畜

係 A < B < C 變成 B < A < C

而唔係
A < C 變成 B < A < C

更加唔係你所謂蝗蟲打尖例子
A < C 變成 D < A < C 呀
(D: 蝗蟲, 不存在(事件)後來者, 舉例用)

讓左係A蝕左底而教畜點排都最後架喇

條八婆講得
"打尖好小事，有邊個未打個尖..."
已經認左自己理虧啦，
仲要恐嚇人，
咁on9 點做老師呀，講野好似中學生咁

Agger
由頭到尾就個重點都唔只係打尖
係個教畜嘅回應同處理手法
根本就係枉為人師

點知仲有大把人仲停留緊討論個老師打尖唔啱

有片未?
睇樣就好撚惡，係學校惡慣學生出街改唔到

我唔覺得老師講粗口有問題喎 係睇下鬧邊個嘅啫 林慧思事件又點計? 高登連登係點講嘅 鬧警犬大家都撑㗎喎

所以老師講粗口唔係問題 呢件事個問題係佢嘅行為同自私 自己做錯仲鬧人

教院生

上報未？

有冇send email去表揚下果位教師？

要推

刑事恐嚇喎

第一屆

要比壓力間學校！

唔好推

sorry law 好撚正
支持sorry law

以前讀主恩 上下午校年代

青衣果間當時係上午校分裂出去新校

小學就畢業果陣佢入左去教書
條友串到仆街
全校細路仔都勁驚佢
自己細個都心諗好彩就走 唔會比佢教

咁仆街都有

恐嚇就蠢啦 仲要留文字record....
話分2頭 我覺得讓位要1換1，
妳讓人就去返隊尾

小二

個教師 住我樓下/樓上

連登咁撚多文盲

玩大佢

呢間學校當年校內選乜春最受歡迎老師（學生投）
有個阿sir點鳩班小一小二生寫晒佢個名
點知比個miss知左仲周圍唱
之後兩條友上堂瘋狂講對方是非😂🤣
廿幾年前了 果陣仲未有青衣新校

支那人日日係op打尖冇人理，你班連登仔發現教2畜打個尖好似執到寶咁

下次見到女神柯屎係咪要當奇跡

竟然有得睇女神屙屎, 奇蹟呀

推到佢出黎道歉

讓比後面果個都要去隊尾
你搭小巴得返一個位唔想上比後面果個上先...
你之後係咪跑去隊尾排過？

炒左未?

第一讓第二關後面撚事咩

光頭副校同學生妹屌西都冇事🤔

一定要推到佢PK

轉左校啦

都要睇間校本身有無宗教背景

有就投訴有力好多

我發覺你弱智既
你洗撚理人邊個先邊個後 總之你最後到一定排最後 係基本常識
唔通個個人見到後面有人黎緊就大叫「我排緊架」咁撚樣？
你都on9既我屌你老母
咁智障既野都有得爭論
你大陸黎定太細個未出過街？
唔出聲企𨋢口唔係等𨋢唔通等拜你老母山？
正常見到前面唔入先會問或者先會上前
好撚基本啦係唔撚係啊
咁撚on9就唔好走出黎大大聲講人知啦

屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母

讀唔成書讀個ied就出黎教書

講得好
越嚟越多人無家教 基本禮貌禮儀都唔識

資料唔會刊登 但唔知點解流出
唔怪得教大都會流出又無事

重未仆街

撚狗

叫人串英文，唔通係高老師嘅同事

你傻撚左啊？

啲相有聲嘅

成班on9中文都唔識

條友弱智都衝出黎柒

一定炒唔到囉，除非佢不斷重複犯同樣嘅錯

希望呢個教蓄凍過水 咁串呀啦，最憎呢d人 打尖都大聲夾惡

無事啦，唔會有事。

大家諗方法送佢一程啦！

一人一email去學校？

email 同有學校全部老師email cc 比佢哋
再教育局

有冇人文筆好寫個simple出黎？

推。

不解釋

To: tang_chi_pang@hotmail.com
Cc: edbcomp@edb.gov.hk

有關聖公會青衣主恩小學高文慧老師操守之投訴

楊校長：

本人欲就 貴校教職員高文慧老師之個人操守問題，向 閣下投訴。

事源於本月十二日晚上，高氏偕其夫於馬鞍山一屋苑因其兩度企圖插隊與在場人士口角及推撞。及後高氏在facebook遭聲討時卻迫令該版版主刪帖，否則報警。[ 及後更有人遭高氏恐嚇，其更於對話中承認插隊。[ 亦有人受其夫滋擾。[

素聞 貴校於青衣區乃數一數二之名校，不少家長趨之若鶩。若個別教職員失德，可引致區內家長質疑 貴校所有老師之身教能力。尤其處於當今時局，同學應具備明辨事非之能，卻非高氏般失德之人可授之業。

現特函 相告，祈希 查察，並果斷採取有力措施，讓學生能在品學皆有所成長，日後能於社會正直行事。凡諸不便，煩請諒及為學生成長之意，多多包涵。

xxx 謹啟

2017年10月13日

副本送：教育局

sorry law 真係好正
個教畜就收皮啦 見到個樣都唔開胃

有冇兔媽媽j圖

fb d圖

推到教畜冇左份工

其實我由細到大都比人教唔好打尖,自己除左比人打尖都冇打過人尖
點解佢會覺得打尖好平常...

𨍭左校長？ 以前果個姓鄧

有新發展，但係白粉報嘅野，信幾多自己決定

原來share 到去澳門，勁誇張，今次真係柒出香港

大家做野！

係fb page 見到有人冒認sorry law, 改左原post 嘅post, post 係其他群組

學校真係多教畜

我諗Sorry收到多方面嘅壓力先開始軟化。

大致改左咩？ 原告變被告？

最後都係要用影片去證明

應該係有人想混淆視聽來自保其身

人地一開始就恐嚇

就同佢玩大佢啦 除一除呢啲害群之馬

做老師做到甘冇品，冇左份工真係抵佢死，咩叫紋身代表吾需要專重ｰｰ佢冇紋身都吾見得好得去邊ｰｰ

正教畜

白米分
實捉到你

返5p 啦屌你老母

( Show Blocked User - 及時行落 )

推
好撚驚

再推撚爆佢

宜家仲多個打手叫 pig tam

支持sorry law

唔好推喇 一陣佢真係冇左份工呀

笑撚左
呢條教畜竟然做到十年
印象以前佢都好中意鬧人不知所謂

利申俾佢教過

btw 推到佢冇左份工

又係呢條女
上次先扮完兔仔湊仔放學

唔好再推啦

有無咁易無左份工呀？

本來好想食

原來係佢。。

糖報d標題真係好cheap，係唔係想救同路人，玩引導

Sorry囉好撚正喎

咪係，咩累佢飯碗不保

垃圾東方 持平啲洗死咩

唔好推呀，有人會冇咗份工架！

仲未有新花生

幫手一推

講句唔好意思咪算撚數囉

人蠢冇藥醫咪呢啲

垃圾會

這位媽媽鄧太，大家看見她脫下頭套，或許會有似曾相識的感覺，原來她早前曾公開要求捐款，幫助在中環碼頭以1元賣出紙皮維生的75歲朱婆婆渡過難關，她與老公一向樂於行善，去年曾捐3000元予遇劫報販「睡婆婆」，兩夫婦又每月共儲2000元作為自家「善事基金」，十分有心，不少網友也稱讚這位媽媽有善心又美，但由於她身上有紋身，也曾有人對她有惡意的批評。

真做善事嘅兔媽
就咁拎住個乜柒傑出女教師獎但又俾舊學生數臭嘅垃圾 係冇得比

人靚心地又好，相之心生

平時淫/姣嘛?

呢個miss?

佢哋出手救得既，咁呢個老師同學校我有保留

單野宜家點？

有撚恐嚇字句 吾通屌你老母又叫恐嚇

同問

無晒聲氣！！！香港人好善忙

點姣都冇用啦下話，咁撚樣衰

冇消息?

可以教訓呢d八婆好撚興奮呀
全力一推

商場比唔到CCTV片, 所以一世都唔知件事實情係點啦

BTW, 教畜inbox兇人點都唔係啱

有啲咁既老師
唔怪得依家d小朋友咁大壓力

冇哂聲氣

唔好推啦想人地無左份工咩?

無左件事嗱？今次兇人 下次打人？？
佢份工關人差事咩 同佢有親？
做咩可憐佢

呢個明明係張學友

炒左未

又成功比賤人過骨

重推

推推

無人理件事?

又不了了之？？？

咩叫排隊呀？